王子華條on9點解可以上神枱？

我呃負評架

邊位王生

如你所願 比你

邊位王子華

王生吖哇
依家冇人識你喎

咪係，果條玉于苹，名都改得衰過人

冇人識你啊

玉子華

三子華

黃了華

三了羋

算唔算簡化字既極致？